求平價printer推介

如題 甚少印嘢 黑白就夠 最好有埋scan

最好要埋auto duplex
手動會麻煩

推，今日既行動post

手抄啦

Brother DCPL2550DW
多功能鐳射打印機
HK$1,358.00

減番三舊水百佳卷一千左右，不過唔要紙夾其他款應該可以再抵啲

百老滙買？

黃金囉, 最抵, 不過要預叫架gogovan因為成舊野好重

觀塘廣場有間專賣printer

上去Brother官網睇下